港大人入黎講兩句

段王爺真係校長嘅典範，而家個張翔身為港大校長仲縮喺佢老母個臭閪入面，有冇方法搞個見面會

直接爆佢office啦屌

張翔呢啲master都喺支那讀嘅
唔好太大期望

長大咗嘅小粉紅

正想開post比樓主講左
屌佢老味垃圾張翔
人地連聲明都出埋
你就只係喺7月半推半就之下開咗個不知所謂既talk
只係識研究隱形衣
真係唔撚怪之隱晒形

推

想搵一日，約齊港大人去搵佢，一兩個人係冇用

學生已為張翔物色新工作

我見Campus tv 好似set 左 deadline 比條共匪

人哋段王爺話哂都叫香港人
張狗根正苗紅得鬼閒理你班人是死是活咩
掛住上去升旗樂而忘返啦
叫佢譴責？譴責手足佢就會

“要求立即釋放張翔”

你想我講乜？

唔係campus tv set係聯署set